【的士判官】疑不滿的士「拒載」 10漢爆窗毀車逃去

周六凌晨，的士等客，遇上大批醉漢有意上車，司機如何是好？

昨（6月1）晚約11時，一輛市區的士，於觀塘鴻圖道28號對開燈位停車等候、準備左轉入巧明街期間，突然有約10名彪形大漢趨前擬欲登車，司機見眾人步履不穩，喧嘩叫囂，恐生危險，遂鎖門自保。一眾大漢見狀疑不滿有人「拒載」，發難向的士拳打腳踢，據報有人更跳上的士車頭冚，動手起腳擊爆的士擋風玻璃。酒醉還有三分醒？眾人大鬧後，隨即作鳥獸散逃去無蹤。
警方接報趕抵於附近一帶兜截無果，調查後不排除有人醉酒鬧事，列刑事毀壞案處理，正追緝一眾狂徒歸案。涉事的士司機事後協助警員調查，他稱損失約2000至3000元維修費，但算是不幸中之大幸：「都算好好彩，冇整親人，自己又冇受傷！」

10個人 ？

抵撚死啦的士狗

karma

咁野蠻 一定係大陸人啦

根本的士佬應該有拉低個窗問去邊到, 可能近唔撚去

唔係既話如果見到一堆醉酒佬黎緊, 的士佬老閪都比油即走啦

點會停車呀

喂好合理啫
班友醉晒咁,到時上左車就算佢地唔傷害個司機,吐到一車都係夠仆街啦

唔係話乜, 但如果醉得濟就唔載, 咁凌晨醉左又冇車又唔可以自己揸車咁應該點走

彪型大漢醉晒講晒粗口咁
唔好話司機呀 我平時出街見到呢啲人都行開啲啦
司機都係人 有咩事緊係保障左自己先啦

呢個只係的士佬個版本